好奇一問 黑人女人會唔會用美白護膚品？

如題

你平時見開個啲，其實已經一直有用開

唔係好明

係,唔用既話根本唔會有樓主既問題出現

有啲黑人係亮麗黑，依家知點解了

黑人牙膏

唔用嘅話你係見唔到佢

地獄po